====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des lieux et des liens , Essai sur les politiques du territoire à l ' heure de la mondialisation , L ' Aube , 2002  : extraits de l ' introduction .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

